Crear un código que pasado un número nos diga cuántas veces es
necesario elevarlo para que pase de 10.000
Ej: si el número es 150, el resultado es 2 => 150^2 > 10.000
Ej: si el número es 5, el resultado es 6 => 5^6 > 10.000
